「撤銷控罪」重要過「獨立調查委員會」

雖然我都唔想比較
但撤銷對所有反送中抗爭者控罪
可以話係政府完全低頭認錯先會做

而獨立調查委員會佢可以扮中立
話兩邊都有錯 兩邊都查
查幾多 幾多人會被檢控
真係好難講

btw 黨鐵出軌呢單野一定要煲大佢
起馬要整個獨立調查委員會
查佢老母利益輸送 偷工減料

五大訴求，缺一不可

你賤到呢⋯

五大訴求

獨立調查->查完取消暴動定性 ->所有義士無罪

最後真普選

5大 全部都重要

有無嗌過缺一不可？
口號唔係隨口講吓算

希望每個講嘅人都諗吓個意義

我意思係想講
如果假設佢攪獨立調查委員會
一定有人收貨
不過我唔收貨
我想表達獨立調查委員會只係一個好小嘅讓步